呢個咁既腐敗政府 你仲唔行出黎？

緊急發起明天罷市罷工罷課，
理由係今晚元朗發生的事件，
顯示香港政府同香港警察已經無能力保障市民生命財產安全，
現呼籲全港市民發起三罷，
直至政府及警察為事件作出交代，
包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

請廣傳轉發！

出黎做咩？你話唔好搞市民呀嘛

你老母比狗屌啦臭閪

不分化啦醒目仔 成班鍵盤戰士 今日得返43萬人 dllm 人呢 ？ 有冇出黎啊你老母

咪撚做冷氣軍師先得架 出黎啦你老母

我就次撚次都有出既 你咁撚驚阻到市民咪留係屋企囉

希望係啦 咁多謝你喎
利申：聽日一定出

屌鳩你咋分分分 收皮啦

有冇出黎啊 垃圾